BLM(random black guys)今日柯咗篤屎 twitter/youtube有哂片

大家快啲入嚟畀正評讚下我搵到啲料幾勁同埋笑力架推十幾頁

原來黑人都會柯屎 呢啲時候左膠去哂邊